[Don't give me hope] 車路士 vs 曼城

lm

少人到
大家都比撚狗害到潛哂水

珍惜LOVE POST
遲D柒到無人敢開

又要被人禁屌

到時要柒到入對面球迷開嘅love post

分分鐘冇人睇

對面無鋒同無結印佬

係咪好多人去咗benson果邊

有林sir

唔好西波 唔該

勁少人

咁都輸就立即自殺

443

迷撚大法好

Full team !

今晚打完會唔會到我地中招

Full team 都冇期望

唔洗講又係頭20分鐘冇啦啦輸個12m或者打少個，之後半場前輸到2比0

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

希望唔好炒咁多粒

應該贏啦今場 對面打少咁多主力

Don’t go

咁都輸即刻辭職啦

Book 定潛水艇

撚狗個樣愁到

阿仙奴之後 打咩都驚

Kdb 會上身

後面第一腳就炒粉踢出畀

撚狗轉性呀 個陣咁既

戇鳩仔

呢排西到呢到人都冇乜

ziyech 出得返

?????

唔輸就夠了

On9

做乜9

回傳

好耐冇見過龍咁犯錯

Zack Steffen

on9

學界犯錯

踢慣街場

對面龍

仆街啦又係taylor做球證
死得

今場係咪終於真兩翼

傻鳩gk...

mm好多野講

未訓醒

求其猜個射啦

點解唔係禁區內

鏝後備都咁勁

對面個龍應該肯射中龍就有

個龍

回傳間接自由球幾耐冇見

鏝下場對咩 半隊後備咁濟？

街場都唔贏 即炒撚伯啦

幾多年冇見過

係囉勁on9

禁區內接 點解係喺禁區外開

好似係判最近禁區線

中晒武肺

中曬肺炎

點解個波唔係喺禁區入邊開

walker jesus ederson武肺

係嘅咩

爭啲出事

唔係十二碼？

乜鳩

咁禁區內間接自由球幾時吹

都係俾人禁屌

應該係禁區內自由球

唔記得咗
我知五人足球係咁

回傳應該係係接既位置開

以為只係隔離檢疫緊

回傳好似唔會12碼
好似係

屌 check var啦 禁區

好似就算禁區內都唔係12碼

回傳係間接自由球

間接罰球
至於點解係禁區外
我就睇唔透

小學咩 回傳手接都咁多問題

都係自由球

間接自由球 但係禁區內應該

一定要兩腳波 唔可以直射 所以可能專登擺後少少 因為要預對面散出黎

回傳無12m架

邊度接咪邊度開，除左小禁區

應該係接果個位 開間接自由球

一定唔係12m
但係點解係禁區出面開就唔知

on9 GK

咁斬法出werner做乜

出雲拿繼續玩燒味

擺出d姐
成日都是鳩旦架啦

雲拿做乜唔涉

喺邊到接 就喺邊到開罰球

我見到笑出聲

屌你 有椰子啲波差好撚遠

本身接個位貼住大禁區邊
可能見對家人牆掛得貼 自己拉後2步掛

椰子

椰一招=撚一招

之後會換豬sir轉地波

TIMO舉手又唔沖入去

禁屌不入，必有一失

撚狗form 跟本就係椰子

睇椰子啲傳中好似好柔、好輕鬆就傳到咁

出美隊雲拿都係玩鳩斬

矮仔陣，燒味！

on9仔 尾柱空哂都唔撚去

邊個咁回

屌
玩撚完燒味未

玩燒味唔出豬蛇
150IQ

後防果4個搓乜鳩

重鎚左車仔盤4餅野

毒撚

文迪係咪唔識踢生波？

毒

吓

終於睇var

薛一招到完場

Foul????

屌 12碼呀

踢腳踢唔中波都無事

偷得好靚

不嬲迫害車

唔中波撬曬腳

撚有掂波

FA 又黑走車一個12碼

咁都無foul

見佢地彈彈波就驚

Var?

未踢過波呢種計身位波唔係出腳

4231？

好憎Anthony Taylor

英文都話好多時俾啦
又迫鳩車
都話死光頭佬吹死得

拿左位

因為睇VAR嗰個喺 甸恩

鏝啲逼搶同2年前差好遠

但係佢叉中Timo

今日迫搶好似好左咁

Anthony taylor死全家

呢個光頭狗 真係車9頭號仇人

Zouma想點

用腳得位?

自己傳失即刻吹

死光頭佬抵你禿

遲早俾鏝逼到自爆

咁都叫食左位

俾左得益又吹返轉頭

呢d球有人比12碼 有人就話無事
真係球證鐘意點判都得
同香港d法官一樣

timo踢落去先跌 點會pen

個球證鳩屎到一個點

Kick中腳冇12碼 屌

你真係唔識架喎

屌你唔好再遲啲

食位係咁係唔係掃到腳 係雲被食位撞埋佢到

用腳kick跌

On撚9咁都叫食身位
冇野下 擺明12m啦

b21拎翻波就吹車

用腳食位 又有新足球理論

黑撚到

又吹
仆街死啦你

傳統紅球會 曼利阿 咪比

撚狗玩high line
好快輸反擊收皮

kick底人都無十二碼?
連var都唔睇

平安鐘呢

我廢時講

你最識波啦

好快輸

光頭佬..

嚇死

屌平安鐘

cls

平安鐘

你唔踢波都睇睇kante 佢成日都係咁踢架啦

差D輸

KDB 差D送撚蛇一程

兩條友發夢

黎啦黎啦

KDB差d

15分鐘就要去拎平安鐘

Kante 走甩？

屌你咁樣比返得益轉頭 自己比失
今場隻雞都係

施華唔夠快

屌你老味
條反車光頭狗幾時死
吹親都黑鳩我地

啲後防真係垃圾到

開始鳩踢

咁都可以有咁大個空位

呢球係Happy抵屌啦

唔訓要產草了

食左位 雲踢警落佢腳到點會叫kick腳
防守球員申腳而個波唔係佢控球範圍=佢得唔到球權再kick就12碼

個勢似就輸

彈正去mendy度

送條撚 點輸都唔會炒啦

Anthony Taylor呢條友坐底鳩吹輸一球

就黎輸

球迷陣打殘陣都輸

原來而家先16分鐘

今日啲雞不利車
不過岩先幾球迫搶好左
肯多啲拍埋去

呢球開始嚇亂車路士

開始失控球權

屌

屌垃圾到

0:1

已輸

屌啦

廢撚到

簡單

廢到

收皮

哈
Mendy手長

中場好撚廢

垃撚圾

1-0

廢撚到，咁都俾佢轉到身

又輸一場 好波

垃圾車

哈哈

又比人大炒

掂到

仲睇唔睇好

後防都係

加速 加速

炒林伯！

用德甲兵殺返我地

笑撚死

撚伯係咪要俾人炒喇

好波 快d炒林狗

快 4 5 6
lam dog out

早抖

準備456

易撚到
深夜都係閪波

話撚左毒一比人逼就收皮

爽！

英超車路士又輸一場

又等收錢

未一鳩樣

失波都冇感覺

玩撚完

完全都冇板斧攻門，快d炒啦

撚狗又要諗定搵野賴

撚狗：個龍問題 手長啲唔會失

Kepa: 2021 是平安的年

想講 chilwell 比人拉走左成10分鐘，個half space 空左好多次

施華真係老了

今場有球證

人地大半隊收哂皮都輸，撚狗你收皮la

要搵路飛守龍

kepa: 咪一撚樣

cwa 俾哥狗重點針對

毒真係回曬塘

施華轉身有d慢

出kepa就有得賴

加速加速炒林伯

有冇人可以搵返d 手長腳長撚

椰子係咁斬 出werner打中間搵佢頂

快撚啲456 炒咗撚狗算

射得咁靚好難唔入

唔怪佢，條中場都唔識搶波傳波先係問題

比呢隊曼城禁到一棟都冇...

又被鏝控制大局

無眼睇

Feel到要被人炒

市面仲有咩人揀

仲出timo條垃圾 抵撚死啦

我轟果然冇令禾失望

0-2
撚狗炒得

訓得

2:0

2：0

同阿妓大半隊u21一樣

0:2😂😂

唔打了

0:2

大炒吧

人地比d half space波好撚準 林伯教波真係好撚廢

On 9
一失就玩完

又0-6

456

真係垃撚圾

搞錯又失多一球

撚狗out

撚sir用黎擺架姐

其實係防中補唔切位咁

2 0

456 IS COMING

訓先

係咪想挑戰沙蛇輸六粒

加速！又加速！！！

快到😱

要幾多球出聲
準備又俾人456

456硬

屌你老尾，踢乜鳩，獌都殺返上黎。

投降啦 唔打啦 知錯啦

迷men潛晒水啦

撚：文迪唔夠高

撚伯聽話
自己走啦

左閘包曬

人地前面快到 我地後面慢到

喂 Mendy手長呀

文迪好撚廢

開波前同咗frd 講會比人入tap in

林伯想挑戰沙利

好廢啊

熄機啦屌

兩個mark咩

輸到冇感覺

你想講阿狗下嘛？

真係求撚其都入
施華個企位

人地幾下就打穿 我哋攻15分鐘都廢

又唔吹

哥狗識exploit 我地後防d空位

完全唔嬲

Mendy手短啦

含撚啦林柏特😂😂😂

7到呢

炒多次6:0 就冇人怪沙利

可以唔睇

迷men出黎面對未?

入果下笑咗

近柱咁輸
kepa會俾人屌到點

長手狗

邊隊十六隊呀

2億大軍

撚狗：文迪手太長伸直慢d

躝未呀屌

今場又賴咩

呢下關佢咩事

可以訓，撚狗套form輸撚哂，哥狗d球員進攻走位同防守企位好過撚狗n倍

same

#LampardOut

啲後防死晒

兩個老嘢慢到

踢緊咩柒，主場比人456?

倒錢落海 2大水貨

炒得啦
Full team 都踢到咁
光環應該燒晒

輸多幾粒啦

咁之前屌Kepa jm9

撚伯走未

個中場一傳就穿

唉...

得個跑字

撚伯：
2球都係輸c華

789

光狗佬幫撚狗上堂
教佢咩叫masterclass

Kepa戰勝歸來

笑4

屌文迪點都唔會再出kepa啦 無得救 轉隊操返吧啦

文迪廢到

完全唔同級數

Benson唔好跳河呀
叫左你唔好

d逼搶亂鳩咁黎

個中場夠膽死輸得咁離譜

我想知而家仲有無人覺得唔係希拉里奧玩死kepa

輸多幾粒喺咪可以炒撚狗

兩球silva

依球kepa輸一定屌佢十版

大家都係咁既感覺

屌 訓教

泰狗俾人針住打
蘇狗失位又唔追返，喺到睇波

毒狗早排回春 而家又狀哂皮

頭十分鐘係威係勢
一比人攻即刻收皮

咪撚玩啦撚sir 我屌你老母臭系

上季打強隊都無咁柒
今季得熱狗果場好少少，其他都比人屌打到無氣

睇半場,早D訓

個中場好似無出過咁

T施華真係好撚廢，兩球都係佢失位

屌啲迫搶又慢返
下下慢一拍先拍埋去
咁迫黎碌撚咩

已經唔係嬲 係好撚好笑

你自己買返黎 怨邊個

隨便中出

準備又好似煙Sir嗰季咁6-0

大家依家熜機 仲叫有教好訓

3456789

佢落完剷 左閘要收入做中堅 無收到

近幾季打鏝，邊場閪啲？
干2 0:1
沙 0:6
林2 20分鐘0:2

仲唔炒等幾時

對中遊下遊又冇力屌打人
對強隊 人地識猜波 空間感強
就比人猜散哂屌打

兩隊開有分別咩，都係連贏

根本就要慳住用

個龍又廢教練又廢 真係訓得

講mendy d野越黎越似短手狗
呢球唔關佢事
任人射點守

施華係撚咁屌

今時今日仲用高壓手段教波 控制更衣室 班球員點會有心機踢 林狗抵撚死

明知哥迪奧拿 最識用half space 撚伯比左咩指令

人地d 逼搶係令你完全傳唔到上去，我地個d 雪糕筒咁

出施治

呢d叫鳩搶

完場好炒喇，班球員個個頭dup dup，冇黎精神，分分鐘佢地都睇得出撚狗冇料到

433 好好呀

仲要出先慘

完全無feel是咪正常

邊個中堅都失啦
其他失得仲快

撚sir 呢年半都無點成功打過迫搶

唔關呀，但KEPA同樣冇做錯都會比人萬箭穿心姐

打返死守泊巴士算啦

不如走場算啦

哥狗拆解咗蘇馬施華弱點，之後其他隊有功課抄啦

根度簡勁撚到

0:6 快快手炒啦好嘛

enough is enough

岩先早十分鐘好似好左少少
而家又柒返

根度簡fit到...

手短是原罪

話撚左一日有希狗 一日唔使有龍

出基奧特就會入波

係咪當輸0：3

係唔係都 3:0

沖個涼就g 兩球

撚狗不走 軌沒未來

唔抄都贏啦
撚狗咁撚廢

撚sir

佢出場都可以先屌廿板

老實以前睇西甲都唔覺kepa有咩勁所以本身唔睇好

下半場唔洗睇啦

走場3比0
一陣6比0都似

All lan

撚：球員問題 唔關我事

kepa 軌跡 殊途同歸

完全迫唔到對面，打返343巴士陣仲有機會跑到反擊

之前踢得咁垃圾 今日輸已經覺得理所當然 冇之前咁嬲

已經唔洗睇啦

揸住呢隊波 準備排第10
點都講唔通啦

人地傳幾下就搞掂

用美雲椰
無支點 繼續鳩斬唔打地面
對迫搶隊唔出佐狗

撚狗進攻板斧:右邊斬入去

比起中堅似中場問題多啲

D學界式一個一個咁迫真係香港街場都迫唔甩，對面係仲輕鬆過打中游

中場好易穿
簡狗又係標波型

冇啦
依然唔知踢乜9

施華其實躝得 岩岩又俾失

撚伯唔使執隊波，直接執包袱躝啦

中間三件愈搓愈柒

Foden都搶贏你

煙sir嗰季作客輸 半場4-0

個中場廢到消失埋

關咩事呀成條防線出邊個都係咁俾人當狗撚

鏝城兩三腳搓到禁區

做球迷做到想自己隊波輸，老實講第一次

我發現只要代入對家球迷視角，場場波都唔會閪

真係好唔想叫撚伯out 佢可唔可以自己辭職

唔勁還唔勁
輸波屌龍係好撚on9

結構性問題，成班波既走位同企位都亂咁黎，哥狗唔收手既話今場隨時輸夠6粒

頭套 蘿莉 希拉 撚狗成個教練團除barry 全部躝

有冇90%控球曼城
波皮都冇得掂

啲中場輪流係咁插，都冇默契點mark

踢得法甲多個人廢左

買返嚟果堆有乜撚野用尤其係隻雲拿 屎撚到

撚狗完場又有得賴了

正 啱啱先醒起有波睇 本身想開黎睇下 一見到輸到0:2 dnlm疊埋心水訓覺算

傻都知

有力加同軍佬唔用，林伯食撚左屎做嘜鳩

快D訓啦

連阿狗三隊都贏唔到
有咩可能贏半力鏝

你出雲拿打正箭頭，都仲係要椰王斬，係咪有病呀

直頭想執左佢

下 out啦
嬴就自己輸就球員

呢場可能係我睇鏝以黎
根度簡踢得最舒服嘅一場

條中場廢到笑

中場攻又唔得 守又守唔曬

Azp失咗幾多次位

洛迪高差d

小朋友對大人咁

車仔班後防好似發緊夢咁

好撚好笑

只要簡迪一off就輸八成

撚狗令你聽日好精神

Azp瘋狂食塵

好似FIFA低難度咁
兩三吓就搓到入禁區

輕鬆爆過

不如唔好迫
亂到

話曬都球會傳奇 唔忍心

車仔繼續努力加速.

林伯不除車禍難平

根本係戰術有問題 打曼城仲踢死迫搶 已經失咁多場分仲係一成不變

最大問題係防線
用咩龍都一樣

覺得係領隊發揮唔到多過球員問題

曼城禁區任射咁

做乜第一下唔射

已經有hashtag

屌你zouma咁大隻都被foden爆開

迫啲又唔迫啲
三線斷層

水貨弱智唔射

林賊仆街死

fifa easy mode - Lampard

蘇馬瘋狂俾人撚

明明一開波禁住曼黎打
失左一球就倒返轉

今鋪仲唔thank you and goodbye lamdog

比世三勁bang 咗

又話佐狗搶咗簡狗嗰位嘅？而家佢咗啲乜撚出黎？

D傻西控波好ON9
全部滾水漉腳咁

成班不射男 ON9

lampard out

大把時間諗定賽後講咩

[size=6］收毒la[/size=6]

美隊要第一下射啦

前面企定定踢波

笑死，全部企係到

第一下射啦

車咩事
達蛇同撚蛇係咪靈魂互換咗

如果對丁力仲死

係禁區慢吞吞

洗唔洗比你煲埋煙先射

屌 唔撚睇
人地搵大半隊後備黎踢都高你一班波

唔屌得架，一堆人護雲

都唔知等乜春

咁都唔射

成堆速度技術型 vs zouma
笑死

啲人識唔識走位

睇下人地點迫

平時好廢 踢車零舍自信

鏝城任射

都唔知咩進攻嚟
成班企係到
唔走位

咪屈，出line-up已經係判得死刑

根本係林狗問題 教啲波成日都係猜後黎過

油王醒下啦
隊波防反入晒血
好心咪再請D人打偽控球
柒撚到一個點

咁佢好多球好簡單都救唔到積怨尤其第2季 跟住就有人話佢第1季勁 但根本就唔勁 只係好一般

佢仲當自己傳奇自己走啦
廢撚到閪咁
又請班撚屌教波
成手好牌廢過阿狗

閘位係咁俾人拉走
Halfspace空哂俾人任俾波

成隊都好撚廢

笑死 之前仲笑埋Sob

前面無個走位點踢

責任全在MENDY SILVA

得pulisic 踢緊波

屌 2條友都思考人生，一腳射左佢啦

企撚哂係到
人地個啲就走黎走去

華石踢得差，好似打少個咁

如果ca呢球係雲拿又要攞地獄
但交果個就係佢地最憎果個

成班唔走位

成班站樁咁

好撚心啦
成日猜短
把撚咩？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

毒鳩比波

係人都睇到但撚蛇唔識執
好似足總決賽比人打過頭咁

依家阿mendy同kepa有乜分別

你講對面鏝呀

好心啲攻勢完咗去啦 成日都唔射帶返出嚟比人打反擊

好撚慘，當有人帶波去都冇其他人現位，
跑幾步就要迫甩

曼治 都游緊魂

Thank you my Club
I DID IT

林伯冇問人拎說明書雲拿要搭個高大中鋒set波俾佢先勁

前面全部人企定定
乜撚野進攻嚟 屌你老母林柏特

條中場成日標
但又唔知標乜鳩

屌左咁多年
到依家進攻都係企晒係度睇波
真係屌你老母

對面踢少場 體能好d 幫撚sir諗定原因

又要等下半場銀河唯一救世

下半場又換佐/袋/豬出嚟

無啦無啦

牌都冇
On99

可唔可以破俾人禁區射門同中目標次數
不如降班啦再俾林伯教
反正佢教開英冠

屌你老母條中場乜撚野事

一唔去右邊出波就咩都做唔到

高狗呢場好撚廢

始終摩佬既車仔先最勁

有無踢過雙箭頭

雲狗踢正前都企咁邊

懷念全盛油王大巴炒撚狗唔該

睇到想死

唔係要做勝利球迷，但屌你老母都唔好咁撚柒啦

+1

有
四前都試過

根本就冇戰術冇走位
快撚啲仆街啦撚狗

根本講了好耐唔係龍問題
成日俾人任射點救

撚伯調教成功

話左椰子岀番黎都唔好諗住佢救到世 仲要一打打大戰

後備席有個 打352啦屌

timo垃圾係事實

炒鳩條垃圾

企邊唔係問題，除咗猛之外冇人識入攝

mount踢緊乜

出Giroud9981斬算啦

啲組織得鳩斬

冇紅？

到底撚蛇心中條中場係想點踢
成班都唔知踢緊咩

咸蛋超人嘅套路，打到最後先出十字死光

賽後訪問好睇過場波
好似摩三果陣

Anthony Taylor

啲人企位同走位差到，真係比個波你都唔識去，
剩係識分哂兩邊斬波

真係完全唔知對波想點得個亂字

防反大巴車係有料

穿心腿

笑死 冇牌

咁都冇牌

戰術又唔掂 訓練又唔知練乜鳩
走啦 屌你死撚狗

0-3

Anthony Taylor
你懂的

之前話打左翼唔得要打正前，而家又話要打雙前

條中場3個都咁，雙前中間點踢

如果雙前唔得係咪要3前

佢一走邊中間完全冇人

3球

Kante 廢到.....

訓啦大家

0:3

盲撚咗？

私家雞？？？？

條柱都救你唔到

痴撚線 牌都冇張

azp 簡 silva asus廢到

毒你繼續鳩比

We did it !!![/quote]

唔睇啦 打機算

下任領隊用返雞巴正選我都唔會意外撚狗d man management真係好差，上季未完已經放風要搞雞巴，戇鳩鳩

丁力都幾柒
搞咁耐先入到波

訓先 早抖大家

簡狗

認真嘅輸波屌龍真係戇鳩嘅
積怨都要正視後防問題
而家用mendy個個醒哂

3比0

干狗

吓 後面一個都無？

屌你老母咩

笑死 比人當狗咁撚

kante都出錯。。。。。

毒撞牆成功

再睇真係抑鬱

多謝毒

華石同毒今日都唔掂

你老母 毒鳩踢一腳... 唉

呢隊閪波輸多幾球都淨係笑出嚟，沙蛇6:0同摩三啲回憶返哂嚟

好好笑

加速加速

加油車路士！繼續加速就炒到林伯

直頭廢

屌 簡迪真係笑撚死 on撚戇

YES

想點呀屌

準備0-6
唔反沙sir了

Thank you and good bye lam 9

半場走得啦 on9

文迪啲企位

撚狗炒得未
輸夠10球仲有冇光環
比人炒親都係鏝

簡last man

輸緊2球 推嗮上去啦

Foden唔好放生撚狗呀屌

屌返去打機算

簡迪都變垃圾

屌。。。。唔防守做咩鳩

次次角球彈出嚟都好驚佢派膠

可唔可以叫鏝唔好留力

輸多啲啦屌
lan 呀撚狗

毒毒好波到

今日偷三球都關佢事 鳩傳

笑死, 撚狗咁撚

150IQ，諗嘅嘢同啲傻閪球迷一撚樣覺得簡迪單防中就解決防守

華錫有乜貢獻？

完全冇盤扭

認真
其實得干狗識用毒撚
根本要馬迪呢D傍住

中場三人組，屌晒你三條友

結果論而言，我覺得干2 1:0又唔係咁閪姐，90分鐘比全盛鏝入得一球咁大把

簡迪最大責任

但其他人返哂嚟都走甩KDB

撚仔係咪又準備放棄呢場

毒清出界算啦

似層相識呢場波

反撚反到出面

有中場咩

就快炒得

kepa gif呢

不如直接輸夠10球炒撚狗，反正都係冇分

好神奇一啲都唔嬲
仲想快啲失多幾球

大家 唔好再睇啦 浪費時間

講撚左林伯冇戰術得自動波 對下游仲屈到下個人能力 對上游由其是big6就比人戰術屌打 今季對上游未撚贏過

又一次證明干蛇係岩

投降喇

最好輸多幾粒 林伯快啲收工

33分鐘=3比0
90 = ?

快手入多幾球炒左撚狗佢

係咪想逼走林伯

咁好多簡單波救唔到 傳中接唔實 係抵屌既

250個下都輸得啦

屌咪一鳩樣

呢隊2億大軍
人地仲要殘陣
柒好多

阿狗入黎表示同情
大家都低迷過加油

垃圾車

輸10球都有可能

屌簡迪鳩到

想挑戰6-0嗰場

控好個波先啦

真心個勢又6球

早啲炒都可以搏下搵肥普，而家得返杜曹

深夜西西西波

見到猛狗收步

成班得個跑字 攻又攻唔到 守都廢事講

黑哨～

反正輸咁多 我搵沙sir教唔好？ 屌你老母

護空門唔去mark人

今日絕對比沙狗六球羞恥

正宗年尾衰到年頭撚狗比哥狗兩師徒sm 到痴撚左線

下半場追返3粒

喂 之前成日話乜乜Kepa救唔救到果D去咗邊

咁沙sir呢

唔通肥普> PSG、杜曹>車?

洗左2億 英超第一了！

撚狗正廢柴

屌 個球證想點

唔想訓
想繼續睇垃圾車比人大炒

azp

走場啦屌你老味…

5場輸4場
我教算9數la

簡迪單防中論撚可以仆街死未

一堆隱性反撚狗

呢場簡迪單防代表作

叫咗benson唔好開台

冇form到

班球員跟過咁多教練，邊個冇料佢地心中有數啦

開始諗落 鬼係幫人起機 咩特別醒神 根本就係撚8柒 人地打得舒服味入多兩粒

做咩有二個post

傳到右邊再傳中

Mendy

有冇人關注benson健康

Sarri波起碼有套路
而家撚9

Azp個樣好似就死咁

對面讓半隊都踢到咁
真係好野

咩from都無 仲要輸到咁 迷撚係邊啊 屌你老母

算啦
希望越大 失望越大
成隊波精神面貌都要再執
換領隊也好 換隊員又好 總之一日唔解決 一日都係咁柒

買咗0:5波膽
希望可以送撚狗一程

好撚刺激 第一次想睇隊波比人大炒

原本賽前話輸到0-3就訓
繼續睇佢輸落去算

我哋廢過阿仙奴 原來有降班危機既係我哋

對阿妓三隊大敗
對鏝二隊大敗

好撚野

無獎問答： 今次撚狗要屌/雪邊個

直接客其他啦

補番飛客其他先

我要6粒

可能真係Mendy

可以炒撚狗未

干蛇都起碼雙殺過鏝
雖然第二季比人雙殺返

仲有冇人講簡迪係純防中

唔買客其他？

人地都半副選
你踢出黎啲攻勢連人地一半入肉都冇

其實要出佐 較返好個節奏

杜曹到倫敦未

想睇鏝入多幾粒

你見單刀果時都放棄左人生
點知250又真係咁on9 單刀都唔入

哥迪奧拿太清楚單防中弱點

衣加直頭連搵個人嗌番住班波都冇 個個頭dupdup

下半場反杯啦

希望多過6粒

我哋幫咁多隊起機 有冇人幫返我哋起

咪再打黎呀仆街

北京電視機

次次一輸就崩潰咁連輸幾粒 要追都追唔到啦

仲有心機笑人

已經好期待記者會

成隊都俾教練教到變垃圾隻龍最明顯

D人塞死中間

沙狗作客輸六粒

林狗你今獲主場呀 人地半隊肺炎 仆你個街

Asus收埋啦

唔洗急，KEPA 做住看守領隊先

0:5 好分好多嘛
客其他好熱架

願意冇前四換即刻炒撚狗

簡迪真係做簡單野算啦
單防中太複雜唔岩佢

何蛇個賽前預測估中賽果.....

唔睇身心舒暢

戰術大師輸到3球都唔換人嘅
上年咁鍾意上半場就換人

屌你老母美隊好撚慘

證明隊波級數唔係單靠買人
冇人識教點企位 點配合 根本冇form
對弱隊重可以屈個人能力
對強隊 人地有form 實力隨時重強
就出哂醜 已經好幾次對鏝被大炒

油王半場炒人就有可能

mendy差咗好多
其實第一二球都可以唔使輸

Pulisic好撚慘
成隊得佢踢波

柒過沙利啦 依場人地殘陣黎

搵杜sir黎教半季頂住先

得美隊一個正常發揮
踢到躁

撚狗唔死都冇撚用

依家出嚟都冇用
更加唔洗講撚狗係廢嘅

英超除左般尼私家雞之後其餘17隊要主場輸比今年既鏝3球都唔係一件易事
都咪話撚伯廢

企位走位執都無執過就打單防中 你真係以為自己戰術大師？

11個換左9個都一樣大炒

唔夠0:5咁好分

完全冇隊形

躝啦撚狗

隊波好唔夾咁，一啲默契都睇唔到

搵希sir頂半季先，季尾再搵領隊

垃圾車，唔撚想再睇，俾人567啦

簡迪單防中真係唔得

今日成條中後場都勁大壓力
完全輸俾哥狗逼搶

浪費人才是撚狗

下半場撚狗咪撚出佐豬
唔想睇佢地比對面羞辱

沙sir主場贏到添

Lampard換kepa啦

打352 出基佬 死守博入返球算

撚狗含撚

出邊個都死啦，依家係撚狗問題

仲讓埋個主場添

諗起成班後生又浪費一年就傷心

半場都過唔到

屌你左路冇練過咁
美隊拉開左chiwell又跑死位

想睇424

左右兩邊傳中
屌你老母垃圾戰術

仆街撚伯帶埋班垃圾助教教練團躝啦
尤其龍門教練，屌你老母愈踢愈廢

會唔會林伯入更衣室 比人炒 上隊巴

岩啦 繼續唔好出豬蛇
出9啦 我想睇大炒

球迷po都討論過啦

比隊英冠教練團 + 小圈子圍爐
咪出咩結果囉

好在Kante上車早
如果係隊英冠教練團上車
佢只係Dllm級既中場

國家隊？世界盃？哈哈

炒得啦撚伯

成隊都唔知斬乜尻

傻既都知打鏝守half space位係重點
你揾簡一個點守二個half space位 mm 高華防守意識又唔夠高 次次都中堅出黎保翻half space位 最後失撚哂位

打442唔得嘅

點解反撚之路仲易行過反安之路

90%會出+被羞辱
換走華石，最撚興架啦撚狗

睇死垃圾車一粒都入唔到

撚狗快手壓上去攻啦 456

輸到咁換陣練下嘢la

對面讓埋亞古獸，獲加同龍

撚伯份工幾易做 教分兩邊係咁斬就得

上季我地主場係贏，幫猁捧聯賽

過咗幾個月半場輸三粒

求九爺gif合集

反撚之路半季已經搞掂

而家仲有冇會屌短手狗臭馬
佢根本作反得有道理

算吧啦 輸完比妓 已經覺得邊隊都有機贏

換基佬la 添狗根本係垃圾

教到個個雲遊大空咁
冇企位冇走位
有啲連基本野都做唔到

垃圾車學人打3防
擺大巴算撚數啦

炒咗就唔比佢上隊巴 要佢行返去

今日成隊都好廢 換一個有乜用

差d又一粒

Kante 防守都無球截到...

呢場輸成咁冇得賴人腳啦，
球迷陣踢到咁撚樣

CA冇哂信心 波都控甩埋

係套form 完全用唔到
後場build up play同沙sir 真係差好遠

懷念sarri

毒狗連250一個都搞唔掂

伊狗一騎牆就搞死咗鏝傳奇

賓尼迪斯pls

差撚過D護級隊 人地護級都和到 我地？ 2億大軍 笑撚死人

笑撚死 無一球守到

無咗安帝

成個教練團d級數係有分別

屌 差d 4:0 再加速

直接平場炒撚左林伯算啦，個後防都唔知踢緊乜鳩

屌你老母毒夠竟係防中定咩

美隊無態

鏝練波咁練呀
唔知以為 pro vs 學界

林sir又害死一條人命

真係要炒 成隊都信心危機咁

有d似6：0果場

最接受唔到係比上年仲退步左

冇飯狗唔計
買埋飯狗先再鬧

美隊都唔掂,失好多

人地係half space去根本補唔切

屌咁都唔入

佢好似一轉迷撚，隊波就西到依家

成隊波頭dupdup 踢西咩

唯一希望破到主場最大敗仗記錄
油王嬲到怒炒林伯
再係咁落去 上半板都無份

廢撚過個場

咁都入唔到
車條車場已經形同虛設

人地4球中龍 3個入波

佢走去標波

佢神境上黎係work 但今場完全負作用

一日撚狗仲係到
領隊問題都會大過球員問題

6:0果場係攻唔入姐
呢場攻閪咩

名宿黎講撚伯都算最呃飯食
一字排開都攪成咁

撚伯你睇下人啦 屌你老母 搞呢搞路 人地一個組織搞掂你啦

我地今季最fullteam陣打人殘陣
主場半場輸三球
同今次唔係對面冇射門鞋
客其他啦

仲要買人俾撚狗？買起撚狗就有份

鏝城間碟快d 躝

迪布尼,根度2個都夠玩

講緊佢半場標波連標3下無下得 比人過埋條中線

仲有haaland

6-0 果場都叫進攻有戰犯higuain所以攻唔入

成班中前場同兩閘真係搵d one two睇下都冇

買埋包皮夏撚比佢都教到降班啦

呢場係 空龍 雪糕後防

根度簡今場勁到

踢西咩 衣球反擊2個打人6個

成隊得佢踢波
有態都踢到冇啦

撚狗心繫鏝城confirm

On target 0/4

唔好屌撚伯啦。。其實佢帶derby 果陣都係咁上下踢法

依個星期我睇返佢帶derby 果陣幾場波。high line defense, 俾人counter ...慣例黎。

英冠領隊帶英超，其實係個笑話

咪玩啦 標完點包你保特？

沙sir都識winning式排陣，中場一派牌，一box to box，一防中。
林伯淨係識懶醒，打咀炮。

似干1輸俾阿狗

唔使守，齋攻，梗係爽

根度簡出名廢，今場都可以踢到球王咁，撚狗

買你老母咩 咪害人啦
買邊個死邊個

今場都重有人可以搵單一球員黎做戰靶 同撚狗有咩分別

林伯係咪話要走

佢死敵拳王4教流浪踢到識飛

冇美斯唔計啦，等依家傾埋佢過嚟先夠人腳

美隊已經成隊踢得最好個個

對妓b 隊都比人炒，對鏝 比重人炒唔意外

上季拎第四真係行大運

回家吧

班球員逼宮啦屌
睇撚住撚狗都燥

斬個波斬未識，踢你老母

比埋飯狗佢都係一鳩樣，唔識教就係唔識教

椰子個樣想喊咁

華石CA踢到死老豆咁
真係慘

無端端做乜打返highline azp又唔係未比人爆過

一直拉邊人少打人多 又冇人傳through ball

點解撚狗可以教到成pat屎咁，可唔可以比返沙蛇我地

算啦 睇埋呢季㗎啦
點都唔會炒我覺得

我地中場仲廢過上場av

中龍啦
可以挺起胸膛走出球場

簽埋Messi好尾

開頭d逼搶仲係威係勢
以為有得打下
點知又輸

講咗好多次唔關出邊個事 就算買哂夏蘭特 辛祖 都會變垃圾 跟本就係林伯冇戰術等球員自動波

呢條友平時睇好廢，今場食左春藥

根本一早唔睇好佢
佢挨到上季已經係奇蹟

主要無乜選擇

半場3粒全場6粒

下半場佐高互含兩個後半場猜到完場我都收貨

上季復賽真係諗唔明點解打得咁正常

入咗隊廢隊，佢都27定28啦
本身諗住衝冠嫁嘛

而家仲有得救咩
俾條撚屌輸咗咁多分
一早要炒條撚屌啦

冇士氣 進攻冇板斧 含得撚

繼續同班垃圾教練團小圈子啦

希sir頂半季先都會好過撚狗

一舊屎同兩舊屎嘅分別

繼續咁輸法 我先唔信唔炒

比埋美斯佢咪又係鳩斬

鷹鷹對撚狗仲有冇期望

有咩領隊好換

洗咁多錢，買龍，買閘，買雲拿，耶薯，夏維斯。完全唔識用。

其實要搶鏝城真係好難 唔知點解咁有自信

所以咪話佢有時球球截到 今場無球掂

又無戰術又無練又無士氣

上一季都冇咁衰
今季一打迫搶就出事

煙Sir有戰術，係踢出嚟柒，
依家睇唔到啲球員有咩角色

直接解散啦 垃圾車

好想免簽美斯 斬波比佢頂

杜曹 屌帥
自己揀

呢條友平時睇鏝，全隊最廢係佢，但對垃圾車都可以踢到球王咁，就知垃圾車有幾廢

沙sir，屌帥，白sir，杜sir

一個人踢得差係佢自己既責任 全隊都踢得差就係教練既責任

對面出個學界龍都入唔到一粒

劇本已經寫好：但半場換2件 追返一兩球
駁到個12碼 炒埋
完

咩神起上黎
打d中下遊咋

躝啦

真，上季仲要無買過人

Ralf rangnick pls come

證明kepa係無辜
用嗰傻鳩教練

聽朝起身會唔會仲係撚伯教

俾鏝逼返轉頭
搶到中後場個個都唔識踢波

其實如果英冠領隊可以既話，我咁貴請摩佬呢d名帥做咩

根本班助教剩係識用青年軍班球員
夏天買完德國孖寶之後咪見晒底

根度簡點會廢，佢後上好勁，護波傳波都唔差

骨妹車路士

鬼唔知咩

訓先,希望有5球

唔係講笑真係睇到笑 早一兩個月有犯錯都會唔開心但係今場見到啲失誤反而係笑咗出聲
有冇車迷同我一樣
嗰種絕望你已經知道係冇可能可以逆轉到
你都好清楚唔係球員問題（或者有部份都係嘅質素真係有啲參差）
但係教練佔大多數囉

輸撚完返屋企喺社交平台打2句激勵説話，然後下場繼續西

我希望有8球

老早話要炒撚狗係冇諗過佢連自動波都唔識玩

撚狗躝未

近代車最廢領隊

俾當年嗰陣半場6:0la

識d野呀你

跌到落16弟先再問

kepa始終衰短手
冇咩矮龍踢得掂英超